麥長青店舖遭淋紅油 唔擔心人身安全：咁多警察使乜驚

麥包返回店前，《蘋果》上前訪問，麥包心情輕鬆，問到他的店上周被淋紅油事件可有新進展？麥包說：「交咗畀警方處理，我唔知。」可擔心再被滋擾？麥包答：「唔擔心，我行得正企得正，其他嘢交畀警方。」至於人身安全，他說：「唔怕，香港係法治社會，咁多警察使乜驚。」麥包表示即使發生這件事，但店中生意不受影響。

商界燈神

希望佢投考警甴

正宗垃圾

條友係咪行衰運, 好似搞乜衰乜

又燈

法治社會？

藍絲內鬥

之前話炒iPhone燶左呀嘛

做閃電傳真機撈到而家都係咁，做第二行分分鐘上左岸

咁多警察好安全，咁你間鋪又會比人淋油嘅

霉

係

東京銀座

但佢衰極都仲有本
本多終勝

人廢以為自己好醒

錯啦 佢唔搞第2行分分鐘上左岸

抵撚死啦咁

咁多狗既話你間舖又會被人淋紅油

麥包手足黎，燈埋警察

狗淋架

法治社會

手足

人蠢冇藥醫
仲要唔知自己蠢

吔屎啦梁非凡

唔識分佢黃定藍

cat girl 黎?

佢做TVB啲衰氣過曬比TVB

但佢台慶嬴左層樓

係
得閒做吓司議已經可以生活好好

不過藍絲係柒

淋油果個就係👮🏿‍♂️

成個人生都係垃圾 做咩都失敗 不如跳樓死撚左佢算啦

好大一條廢物

黑社會襲擊你然後你話信任黑社會大佬，話大佬會幫你

智將

真兇出現

現年八十歲的蔣師爺是老牌黑幫社團「和利群」的最高話事人，也是所有和字頭黑幫的精神領袖，江湖地位超然。上週日，蔣師爺在金鐘筵開八十席大宴親朋好友賀其八十大壽。只見各路江湖猛人、娛樂圈影視藝人都紛紛賞面出席。坐上賓客有壽宴常客勝和太上皇國華、新義安大內總管林江、九江街話事人立章、14K猛人搞事雄、水房大孖大眼、勝和前坐館沙田ME和薯仔等。而且，更見不少久未露面的猛人如福義興大象，罕有出席壽宴的上海仔頭馬肥堅和阿祖。

娛圈中人亦相當捧場，出席藝人有麥長青、黃夏蕙、趙永洪、艾威、周永恆、李雨陽、范振鋒夫婦和李忠希等，場面相當熱鬧。麥包更率領一眾藝人上台大唱金曲贈興。他們在台上祝壽之餘，更唱出電影《古惑仔》主題曲《友情歲月》、《上海灘》等流行金曲，炒熱現場氣氛。宴會坐無虛席，而蔣師爺素來熱愛唱大戲，大會更安排了變臉大師表演川劇變臉。

警方同樣關注是晚壽宴，派出十多名港島區反黑組便衣探員全晚在宴會樓下駐守，偶有探員穿上有警察字眼的背心，不時上樓巡視。

係咪之前有打包服務哥間舖

都係炒埃瘋得人驚啲

還錢啦 仆街死老千

之前有個女星咪話有個撐警前輩問佢借錢

即係佢唔係行得正同企得正

佢之前買左紅磡個垃圾劏房

佢仲有冇炒Iphone？

藍絲唔駛找數

就係多黑警先要驚

咪就係比差佬淋

行得正企得正但係俾人淋紅油

上年炒 IPhone 炒燶欠債，之前食回頭草又俾 CCTVB 兜走咗，發霉偽人一名，隨時間鋪係掛名佢冇股份，咁間鋪俾人淋紅油或破壞，佢咪唔關心囉 !

係咪爭人錢黑社會做呀
條友同倫敦金班友又咁熟

唔好痴埋去，佢做乜死乜

麥包 個名都柒過人

你係行得正企得正點解比人搞？

廢人黎 得把口 唔醒係咁
老老實實其實就無事
見唔少

人廢做乜咪衰乜

都有好多做到仔都唔敢生，所以都不一定，佢又唔係演技特別好又唔係靚仔，香港有幾多個黎耀祥丫

就係咁多狗我先驚，佢地做咩都得，我就行出街都襲狗，國安法，限聚，乜都齊

咁多年, 有人拆解到個手勢未

條友黑底 啲大佬生日飯既常客

佢唔好搞咁多生意
一心買樓既話
而家日子應該好舒服

乜撚野駐守, 樓下果十幾隻狗明明係迎賓

好運啦，咁廢可衰咁多次

他說：「唔怕，香港係法治社會，咁多警察使乜驚。」

人柒無計，抵佢比人呃

抵死

開係狗屋入面咪冇事囉

佢話自己買襯樓都跌之類
個發展商經理叫人cut左佢
但環海呢家係有賺

麥包表示即使發生這件事，但店中生意不受影響。一定好多藍絲support

佢燈到閃電傳真機都執埋

咁又唔好賴晒佢

最頂癮係個眼神